屌你老母連登原來係泛民地頭

薯粉多到

支持薯片=袋住先

有一班有組織嘅人收錢做嘢已經夠

小心畀狗咬

真係好多薯狗

打手？
我諗似愚民多啲

點會突然間出現咁多數量既愚民呀
高登沉淪左，下一個目標一定係呢度
不斷潛移默化轉移思想

真係唔知
開始覺得香港人冇希望

薯片叔叔好貼地好親民

五毛都仲話收錢搞事 無毛真係

兩害取其輕

選完都可以屌鳩佢

Agger真係愚民

人云亦云 根本冇獨立思考過
世界觀太細 淨係諗住翻工賺錢shopping
最多只能分辨藍色同黃色
政治睇法仲停留係意識形態抗爭

多？

因為主流就係好多愚民
連登多愚民, 某程度上連登貼近主流
都唔知係咪好事

好撚多呀ching
有冇睇出面啲po?

最撚驚呢樣嘢

Agger
一日有工返都唔洗指意港豬出嚟抗爭

屌薯片就多
好多正評添

咁唔通好似膠登咁, 孤芳細賞 叫好咩

你入去睇下啦

然後話尻胡官冇可能贏所以唔支持

次次都係咁架

到有選舉議題時就係咁架喇
一直都係

其實佢地先係代表左香港人
所以香港廿年之間變成宜家咁

講咗好撚耐
之前雨傘又話乜乜柒柒要真普選
而家支持個選舉制度不突止仲要支持建制
個立場去撚咗邊？

根本支持邊個都係on9
因為個選舉就係on9

唉，香港人真係好撚柒戇鳩

不嬲

123

連登=
青政論壇
本民前打手
泛民地頭
港豬集中地
身份之多，變化之大，令人嘆為觀止

+五毛集中營，mk潮壇，廢青圍爐

[quote][quote]update list of 連登=
青政論壇
本民前打手
泛民地頭
港豬集中地
五毛集中營
mk潮壇
廢青圍爐

好出奇咩
港豬立場日日變

三舊屎，揀舊冇咁臭

唔新奇，純粹想知個list有幾長姐

立場？
藍屍有清楚立場，企係當權個面

黃屍冇

我喺其他po屌鳩班薯粉話佢地冇立場冇骨氣
佢地仲笑鳩我on9

咁咪袋住先囉屌
咪都係食屎
有咩分別

圍爐好啊！一定搵到自己友，又唔駛理出面咩事

你條撚樣日日推李惠0d垃圾節目上黎

不如開多個咩咩登，必須嚴格審查會員政見

叫專登，要有專門政見嘅人先上得

應該要加多個 道友集中地
有班正義撚成日話要報警拉哂班人

既然知道左膠係大多數，就無需一個多人睇嘅論壇，只要一個少人嘅論壇就夠

你有撚票咩

咪得個屌字囉
689比你屌足5年啦
So?
港豬都是該死的

而家無票都想屌佢都係用口屌啫

特登

g持！記得阿joe講過，網友有開討壇嘅自由，想點開咪點開囉，叫突登又得，叫神登都得

大家都有上邊個登既自由

多選擇就有呢個好處

一台獨大百病生

電視台如是， 討論區如是

憎林鄭唔係問題 我都係
但係冇必要吹奏到薯片係救世主呀 屌你老母明明佢同林鄭一樣會推831，23條
明明仲有胡國興

？
薯狗發癲行埋一邊啦
你而家係企撚埋中共嗰邊呀傻閪

呢句真

認撚住隻頭號薯狗
無批判思考？
唔撚撐胡官？

薯狗發癲真係特別正

Pish

吓
你支持建制嘅支持831支持廿三條話我企中共嗰邊？

薯狗對於當日叫真普選
今日支持曾俊華
咁撚反骨有咩睇法

醒下啦屌你老母
做打手做到好撚肉酸呀
個個po都見到你

唔同政見就話人打手

想屌撚醒你班薯粉咋
賣港賣到咁撚開心

唔係打手就係終極愚民 做得薯粉冇其他原因

見到你咁冇骨氣真係sad
袋住先囉

係，慢慢鍵國啦

薯狗通病
以為大字紅字=有道理
咪玩啦阿哥改變唔到個選舉制度就支持佢？
薯狗好波

俾啲骨氣抗爭下啦港豬
民主唔係要中央施捨嘅嘢嚟
係香港最基本要有嘅嘢
你支持個選舉同支持獨裁有咩分別

佢地真心認為自己可以贏到大陸set既局
認為自己係有勇氣有謀略有計劃
掌握到，同看清大局

無分別

好撚嘢
Btw答咗我點解唔揀胡官未？

做仆街仔騎牆就唔好咁大聲啦
好撚肉酸呀

唔講真係以為隻薯狗有票喺手

薯粉一句屌人焦土就立於不敗之地

咪自欺欺人
睇下個高永民，港人眼中合適架
最人渣係佢
無分別

講到鬍鬚唔會比屎你地食咁， 佢只不過將舊屎包裝過， 就皇恩浩蕩， 真係附合港豬思維

幾時有講過唔去？
你老母閪你估我係你？

用呢廿年睇
可以睇返貪曾年代
有民意，港人仲無咩討厭大陸
但正正係佢破壞哂內部
大陸文化滲入政府
港人完全冇感覺

隻薯狗一陣又紅色大字屌鳩你㗎喇

不嬲都話貪曾係仆街
係班中學雞睇完黃仁龍掛雞腸信以為貪曾係好人咋嘛

薯狗收咗皮？
I will be back咗去邊？
Back咗去你老母個閪窿度？

無分別
都係人渣集團既一員

我唔會支持入面既人

錯
許士仁
貪湯
公安同警察定期交流
當時佢既做事方式係相信大陸

一向呢個世界只有2%精英，其餘98%係唔知自己做緊乜

仲有中國建造承包工程，無去監督

許士仁單案係咩？
貪湯icac阿頭，佢講過自己日常係點？
dbc單案？

湯顯明嗰d好小事
話你知港英年代都大把

相比囤地波嗰幾鑊嚴重好多

掉轉睇，貪曾年代有人錯都叫揸正黎做，有幾個高官太柒或犯法辭職

相反689年代全部冇事

貧湯絕對係超大事，接受大陸官場文化

其實 連登/高登/膠登 都係一樣,

就是 主理人/話事人/管理人 既分別.

咁就出咗 三登 唔同既發展

講左亂鳩洗公帑一早有

白酒幾多錢，囤地講緊過千萬利益

呢啲正正係你地通病
會揾理由去為港共錯事去開脱

我想問所謂激進派，起非政治議題上做過d乜？

醫改？反網23？